tg冗員谷

谷規好簡單
👉玻璃心既咪入👈

1.邊個入黎吹水都得
2.要搵👉SP👈, 既唔該離開
3.嚴禁🔞相同片
4.抽水是必須
5.注意自己既態度，切勿攻擊他人

填左表，admin會盡快add人入谷

link已更新

push